我會員喪心病狂對blackpink新mv射不到精....18+

典解會咁 我仲專登忍左半日

射精射不出來怎麼回事?

一、器質性因素

1.包莖：包莖是導致男性不射精的一大原因，由於龜頭受到完全隔絕，無法受到刺激而導致性生活無法達到高潮，繼而出現不射精的現象;

2.局部病變：膀胱頸鬆弛，精阜肥大，陰莖外傷，硬結，瘢痕，纖維化，極度彎曲，尿道下裂等;

3.內分泌功能紊亂：如垂體功能低下、甲狀腺功能亢進、肢端肥大症、黏液性水腫等;

4.脊髓損傷，神經損傷。

二、性生活習慣：過去能正常射精，但為了有意延長性交時間，採用轉移注意力等辦法，養成延遲射精的習慣，有可能終導致不射精。那時無論怎樣對陰莖加以強烈刺激也不奏效，直至太疲勞而不得不中止活動。

男性不射精會有什麼危害?

男性不射精自然會帶來許多意想不到的危害，會誘發各種性功能障礙和泌尿系統疾病，重要的是直接導致男性不育症，必須引起重視。

1、不射精引發前列腺炎。不射精使得性器官的充血時間延長，前列腺充血膨脹時間自然比較長，久而久之就可誘發無菌性前列腺炎。

2、不射精引發陽痿。性交尚未正常射精而提前結束，此時神經系統還處於興奮狀態，如果持續時間過久就會產生過度疲勞，久而久之使陰莖的充血勃起功能受到抑制，易引發陽痿。

3、不射精引發血精。與性器官充血消退慢同樣道理，精囊廣泛與持久充血，精囊壁上的毛細血管會擴張破裂，導致血精，嚴重者會產生不育。

4、不射精引發男性不育。男性精液無法順利到達女性體內，那麼授精懷孕便無從提起。

當然，不射精的影響遠遠不止這些，它也可引起其他身體器官的病變，這對男性的生殖健康是一大考驗。不過，不射精的症狀比較顯而易見，男性朋友還是比較容易發現的，只是往往得不到重視，以致發展得嚴重而使患者悔不當初，所以不射精一定要及時治療。

喪心病狂

但我每日都有良好的射精習慣

新mv不夠刺激

jisoo 粉紅色頭個度射左

似龜頭

隱性GAY佬
見到人地個龜頭就射精

jisoo 公然猥瑣....
好色情

jisoo=肉棒

不得不說 今次lisa今次造型好正...
走左潮流尖端....想舔佢腋下

畀d新意吖仆街

想舔佢地腋下

Lisa把武士刀就係來閹人

今日我終於射精左blackpink了

HOW

左blackpink